% Une ligne commentaire débute par le caractère « % »

\documentclass[a4paper]{article}

% Options possibles : 10pt, 11pt, 12pt (taille de la fonte)
%                     oneside, twoside (recto simple, recto-verso)
%                     draft, final (stade de développement)

\usepackage[utf8]{inputenc}   % LaTeX, comprends les accents !
\usepackage[T1]{fontenc}      % Police contenant les caractères français
\usepackage[francais]{babel}  


\usepackage[a4paper,left=2cm,right=2cm]{geometry}% Format de la page, réduction des marges
\usepackage{graphicx}  % pour inclure des images

%\pagestyle{headings}        % Pour mettre des entêtes avec les titres
                              % des sections en haut de page

 \title{  Qui est-ce ?\\         % Les paramètres du titre : titre, auteur, date
  Projet de programmation}          
\author{Groupe \emph{Z}\\
  \emph{Frédéric,Laurent,Tony et Romain}\\
  \emph{git:git@gitlab.etu.umontpellier.fr:e20180001091/qui-est-ce.git}\\
  L2 informatique\\
  Faculté des Sciences\\
Université de Montpellier.}
\date{\today}             


\begin{document}

\maketitle                    % Faire un titre utilisant les données
                              % passées à \title, \author et \date

   
 
\section{Bilan et Conclusions}

\paragraph{Nous avons rencontré quelques problèmes.}
En effet, git a été un gros problème pour nous. Partager notre travail entre nous a couté beaucoup de temps. De plus, lors de chaque rendu, nous avons fait des modifications jusqu'à la dernière minute. Ce qui en a causé quelques problèmes et une grande quantité de stress.
Ensuite, les différents système d'exploitation utilisés au sein de notre groupe ont causé des conflits que nous n'avons pas toujours réussi à résoudre.
De la même façon, les différentes versions de Python ont elles aussi étaient problématique.
% \end{itemize}

\paragraph{Mais, nous avons terminé le projet}
La cohésion du groupe et le travail régulier nous a permis d'avancer rapidement lors de la réalisation du projet même si nous n'avons pas réussi à faire les extentions à temps.
Le jeu ainsi que le générateur fonctionne.

\end{document}

